絕對唔可以比藍屍拆rb 一定要驅散

屌你老母
和理非入場開路 勇武後面準備
個道理一撚樣 咁都唔明？？

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

推

拆路障 燒
或者 打

班風向撚係咪當玩梗aoc 以為咁易有物資生產到?

擺曬d tg落路障 佢執個陣咪中撚曬毒囉

屎魔法蛋魔法

認清楚啦，唔少藍絲呢頭拆完路障，轉頭就會揸鐵通打手足、揸刀斬手足。

係呀 你話擺明黎開片就話姐
依家係到扮普通市民

唔同，對家有狗，我哋呢邊和勇佢都同一處理

講左幾撚耐唔打陣地戰

打U既陣地戰係有戰略意義
掌握到交通命脈
唔同係港島on99等人拉

屎魔伺候

屎蛋準備

人地係咪都屈你係暴徒呀， 拆野嗰d一定係休班狗， 退休狗， 臥底狗啦dnlm

所以咪要打

泥加水加味會變左啲咩

紅隧兩邊，大量隘口（兩線），要塞嘅話快閃兩邊輪住做，班狗更加頭痛

我建議
如果對面搵藍絲做盾
我地大可以搵和理非幫手做盾
藍絲搬走 和理非就搬翻入去
藍絲郁手的話 勇武就落場

打 一定要狠過對家
廢老藍屍全部好柒暴力
721你都見到
出黎咪見大媽就放軟手腳
佢狼撚過黑警

紅隧已經短期內唔開得，而家撤左而正苦突然開番，即係正苦反口，而且快閃塞過都得
打陣地戰咪變番雨傘

各有各做姐 依家唔似雨傘個個等拉 識反擊架